支那閪又攞返美國h1n1黎講，話人地都隱瞞

班支那閪成日搵人黎檔

Diu, 核平佢啦

死到臨頭啦 講乜鳩

流感唔好沖出黎柒啊

一句講晒
去美國定去武漢呀小粉紅
太多啦,越寫越柒

臭蟲論
中國人幾時先識反省?

「我無錯」
「睇下佢, 佢咪一樣咁衰」
羞家死要面

黎黎去去都係立標竿
再話自己無咁衰
遲早用e波拉做例子

一隻有藥醫，一隻無藥醫

美帝士氣減10
支那狗再死多幾萬隻

支那流感每年死八萬幾人夠冇人講

個支那閪死都要講，你睇下人地都咁係，我隱瞞死人都好撚正常啫

無撚得救